如果 豆腐唔能滑

食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

一齊幫幫手填左佢好嗎？

不了

推

幫推

In the end?

?

多謝你

冇人想同你玩回帶

冇聽過

唔啱音，不了

唔記得個原作者叫咩名

想問唔啱音係邊句呢?
本人自問音感都唔差

天與地？

如果 舊肉唔撚辣

Wow

年少無知

老皮

頭腐不會發現痛

朱古力味無定企

唔差喎